如果醫護全部集體辭職, 就可以最快達成封關呢個效果

成班大陸人知道唔洗錢就可以睇醫生, 一定擁晒落來香港.

到時香港個醫療體係一定崩潰, 咁樣對本身醫院入面既病人, 對醫護來講係人道咩? 係道德咩?

香港班官淨係識刷中共鞋, 幾時有位一個, 係一個香港人諗過呀?

醫護人員你地都知道香港呢個醫療體系係唔可以承受呢次疫症, 點解唔齊心就一齊辭職去迫呢個港

共政府讓步?

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務